仆你個街....想去迪卡儂買支行山杖星期6去元朗..點知賣曬,個SALE話好多人買來星期6用

重諗住買2支.....
點知一支難求

滑浪版 棒球棍都可以強身健體

深水埗特賣城$30支 但一般硬淨

行山風景靚 最啱買自拍棍影相用

我去到問幾時有貨

同我講早兩日掃曬
星期六遊行

前兩日見旺角仲有好多

上星期已經掃晒喇

push

行山杖去附近行山舖都得

行山杖深水埗都好多 以前行山個支都係個度買

去邊間睇，銅鑼灣尋晚仲有

仲有邊度有好既行山杖賣?

$12店果d呢？

有無去將軍澳果間睇下

果間少人d

旺角

網上面都無了

其實買黎做咩?721夠話買到缺貨又唔見有咩人拎出黎用

我買左4支
前日去,成條龍都係買同一支
大家都你眼望我眼,心照

朋友話冇晒黑色19蚊袋

希望真
星期六多人啦

19$袋上星期見銅鑼灣好多，但係可以裝嘅野勁少

btw記得睇下足球部，踢波緊係要護腿

將軍澳仲有少量 鋼水唔差

佢重問要我要唔要行山背囊
有背板

佢話都多人買

有無話邊隻好D 星期六去元朗行山用

最平就算唔

最緊要有尖頭

因為行泥地要用

幾多L？

謝謝...元朗見

唔知...
我本身有行山背囊有背板

尋日Megabox aeon有幾枝特價貨

宜家仲有冇得買？

今早問話應該未返

旺角仲有好多

我都入咗3枝
重有買埋有背板個書包

其實有無諗過用皮帶？

屌大把其他鋪頭架啦

各位記住守法，生命受威脅兼幾個鐘頭冇香港警察出現，才作六
適度自衛行為呀，情況訐可，請留片存證！Never walk alone!

我地係地球上最和平表達意見者之一，與收大6維穩黑社會暴徒，差天共地。請勿自我降格！

有/曾有腳患或行得唔好嘅廢中/廢老，我識幾件係帶行山杖黎遊行的。

我今早去無..
佢又話無咁快有

69蚊個支WOR

aeon十二蚊店啲枴杖未得

深水埗鴨寮街$25蚊

個頭唔尖行唔到泥地

好似無哂64蚊果碌？

美孚某家品雜貨店$38 一枝

友X家居

依支硬身
120cm長
尖鐵頭

好用d